%!TeX root=../../../encours.nouveau.tex
%%% Début exercice %%%

\begin{exoApp}{10}{2}[Pair or not pair ?]
   Soit $N$ une variable aléatoire à valeurs dans $\N^{*}$ telle que, pour tout $k \in \N^{*}$, $\PP(N=k)=2^{-k}$. On lance $N$ fois un dé équilibré à six faces. On note $S$ la variable aléatoire comptant la somme des points obtenus. Quelle est la probabilité que
  \begin{enumerate}
\item $N=2$ sachant que $S=4$ ?
\item $S=4$ sachant que $N$ est pair?
\end{enumerate}
\end{exoApp}

\begin{correction}

\end{correction}
%%% Fin exercice %%%
